老豆話我星期日去遊行就唔洗再返屋企

老母係擔心我有危險
但老豆一開波就屌鳩話去呢啲地方就係唔啱 係咁話啲後生嘅一係收錢一係就比政客騎劫做咗政治籌碼 又講埋啲行得正企得正就唔會有事嘅言論
然後就話我星期日出去遊行的話就以後都唔洗再返屋企 唔認我做女
佢不嬲紅底 我為咗避免家變已經唔敢同佢傾起呢幾日嘅事 佢都唔知我6.9 6.12出咗去 但今日無啦啦就比佢開波
一路比佢屌我都廢撚事反駁 講乜佢都會覺得係錯
而家諗緊遲啲瞓邊個天橋底

用左長輩圖未??

即刻用長輩圖啦

到時你係門口唔畀你入你咪話去政總草地野餐囉

btw雖然出黎支持好好, 但有時唔出係後勤都好多野幫手, 至於實際情況點抉擇, 呢個真係要你自己諗la
你無論用咩方法幫手都gchi

用長輩圖屌醒佢

仲要用張關於中共嘅長輩圖

長輩圖有用
send比佢睇淨化下

用咗啦 屌佢好撚紅底 都係盲撐送中

星期一就話姐, 星期日就安全既

比佢睇個臺灣youtuber條片

肯撚定有用

就算我知自己唔打得都想企出去幫手 多一個人真係多好多

星期日遊行係和理非 安全

香港出世定點?

向佢面前唱9個鐘sing hallelujah sing hallelujah實俾你出

成功撤回條例後 政府一定跪 咁到時你老豆仲可以講咩

5年前佔中佢已經屌哂鬼 佢係嗰啲中共講乜都覺得啱嘅人 屌我好想要返當年六四會出嚟遊行嗰個明白事理嘅老豆

大陸出世

有冇基督徒朋友可以幫我手唱嗰日見佢地唱通宵好撚勁 我以後唔會笑你地係耶撚

呃佢去左同fd行街咪得

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

首先要嚟緊星期日同一大家都出嚟幫手

你答佢：「送中條例通過咗之後，我依啲暴徒就會被拉上大陸受審。到時想返屋企都返唔到。」

呢啲難攪啲

我雙親係鄰國人

但係上世紀66年嚟香港定居
啊爺經歷過文革

都知赤匪咩料

你老豆算好
我老豆係撐六四坦克清場嘅
所以依幾日我都廢事同佢拗

I know that feel 加油

呢個真係唔知可以點搞

呢句我都有講佢話安份守己就唔洗驚比人拉
屌到時就太遲啦 咁樣嘅香港同支那有咩分別

上一輩捱過窮
覺得有飯食就夠
根本奴嚟

「你個仔上星期已經比警察抄咗身分證，個底已經花咗。你唔想個仔以後都返唔到屋企就一齊出啦。」

真係唔撚洗多講 佢地比人洗慣腦係冇得救

條例一通過，成個香港家都會冇左啦

巴打都要加油

播比佢睇

叫佢一齊出真係送死 佢想禁錮我cls
Btw 藍絲

屋企人唔支持我去 但佢地唔係紅底
純粹早幾日夢見我去擔心到仆街 呢D真係唔知點拆好...

Sd新聞俾佢wechat
講下共產黨
等佢俾人ban
唔敢返大陸

我屋企有房多
不過遠D係屯門
可以借你訓一陣既我估

唔返咪唔返

屌佢仲好意思屌我唔撚理屋企 香港都係我地屋企嚟

純粹擔心都易解決 你做啲嘢同應承佢地會照顧好自己多數都放行

你同佢講話如果條送中惡法通過左而你又因為比大陸砌生豬肉比人搵左番大陸既話就唔好後悔當日冇企出黎反惡法，唔好要你做女既上大陸救你

616唔出就真係冇架啦！
［幫推］天琦三年前講嘅嘢 真係走得好前
其實fake news, 輿論係最恐怖 希望大家可以睇下依條片令思路清晰

不撤不散

Alert

極多起底/感受post湧上熱門，
提防熱門版被改風氣，
起臭雞底/幫人出名/分享感受唔係呢個時候，

打贏場仗先再處理

已沉底既熱門而實用既post
1. 被捕須知
2. 我要攬炒 巴打既 第一/二輪發信件攻勢

總之星期日出咗先。
你平平安安無事返到屋企，佢地都唔會再追究你啦。
唔通真係趕走你咩。

我老豆都係紅底 所以為左避免吵通常我都唔會同佢講我去邊

算9數啦 佢得把口
你試下自己出去酒店旅館訓一星期
cut哂所有contact
睇下佢到時咩反應
到時你阿媽可能同佢搞離婚都似

佢有時要上大陸出trip 屌我唔係想害死我老豆

劉江華笑撚咗

同佢講俾夠5000蚊你捱我一棍！

連登有愛多謝巴打 出咗事係咪可以搵你

借早前meme po既圖

絲打加油，唔駛理佢地

你話你個仔第日賺大錢，大陸睇上眼就會搵個名義拉9你上去抄家

趕你老豆出門口啦

屌我仲讀緊書 佢唔撚比我返屋企我就自食其力㗎啦

身同感受

叫老豆返大陸

我可以讓半個床位比你
利申 中上男神

你話你出去撐警

比中共拉咗仲邊有得救 如果唔係大家都唔洗搵命搏

有興趣就pm

星期日去唱k都唔比

同佢講
老豆我都係想搵多的錢比多的家用姐
叫埋佢成家一齊去啦
聽WeChat 的人講一個人頭$5000 蚊嫁

留意下負責有無教堂收容你，唔使瞓街嘅

我做得出㗎 佢都講到咁盡

我老豆話我去就一蚊學費都唔比我交 我話唔好比囉 就係咁 我要自己交3年12萬學費
。
利申佢話警犬應該用實彈先啱
興到我

留意下附近有無教堂收容你，唔使瞓街嘅

123

先下手為強，換左把門鎖先

算啦
廢老係咁
雨革之後已經冇再喺屋企傾呢d

你要返屋企一定返到架。
你厚面皮啲自己用鎖匙開門返屋企，佢打你、恐嚇你咪報警拉佢。

如果你唔想搞到咁絕，你阿爸唔會24小時喺屋企掛。
佢出咗去你咪自己返去 / 叫阿媽開門比你。

佢如果絕到換埋鎖，你咪call開鎖佬爆咗佢囉。

唔洗等賺大錢 我成日發表啲屌中共嘅言論 求其屈我咩煽動同顛覆都拉得

冇錯, 衰啲咁講, 佢都想養兒防老

同你老豆講
我俾五千佢
叫佢禮拜日同我企最前
上左報紙加兩千

試下好早出/好遲出街
著裙出去話唱通k，
到商場先換番褲

用呢條

又無講到唔比我返去咁嚴重
我已經將我個日個夢境講得無咁誇張
佢地都驚到仆街 係咁叫我唔好去
但真係無可能唔去 我知我不孝
但我驚既同時 在場既人無一個唔驚
佢地屋企人都一樣咁驚 我唔可以咁自私

絲打如果要錢住酒店我可以捐d

同佢講
老共外交官say no
政協汪阿姐讚蘋果

親共麻煩歸邊

痴撚線
真係大不了自己半工讀捱埋淨低嗰幾年

到時出得黎既全部都係自己人
有咩幫手即管開聲

你出走一個月 家變都似
你阿爺阿嫲阿公阿婆一定屌到你阿爸屎fuck開花
但果一個月要熄電話

理得佢我都反左面

去唱HIM姐唔洗唔比返屋企掛老豆

你唔返屋企, 佢仲驚過你
佢都係得把口

你向佢地擔保星期日唔會亂嚟。
如果佢地唔放心，叫佢地一齊去，睇住你唔好衝。

巴打 我可以借宿比你

香港咪你屋企

出嚟做嘢 之後0家用

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

入去搵圖SD比佢

仲報警一陣啲黑警告鳩我暴動 送上門比佢拉咩屌

WFC 我都係簽簽下約直接走出去
全世界屌我有份好工唔做 走左去
我都無悔

我得罪講句：好多呢D老豆老母心入面最想發大財
唔啱聽既sorry先，因為我女友屋企都係禁，我成日都禁同佢講

告鳩佢疏忽照顧兒童

朋友传来，爱港爱国人士请看🙏🏻

㊙㊙㊙转发给十名挚爱亲友💝一起守护香港💪🏻💪🏻💪🏻
英贼林郑乱港阴谋，企图搞死香港经济，首富李嘉诚已走佬‼️

国家主席🇨🇳习近平亲信：“党并没有指示香港要有逃犯条例！”😱😱林郑不听中央指示，主导强行通过逃犯条例，一旦通过，香港经济将严重受损。😱😱

商人们早已洞悉先机，香港首富李嘉诚已出售中港资产规模近2,000亿元，香港及外国企业将会大规模撤走，失业率势必大升。🏃🏻‍♂🏃🏻‍♂😭😭

💸💸💸自宣布逃犯条例修订以来，恒指已由最高三万点大跌至二万六千点📉📉，人心惶惶，而楼价极有可能于短期内暴泻，市民随时变成负资产！💸💸💸

外资：撤！😨
股市：跌！😭
楼市：跌！😱

林郑被外国势力所控，一家均有英国国借，港英余孽企图反中祸港，令美国于贸易战打倒中国！手持英国国籍🇬🇧🇬🇧🇬🇧的林郑月娥并没有理会中央反对、一意孤行，因为财富都在海外，丈夫及儿子一直身处英国，不会关心条例成立之后，为香港带来楼价下跌🏚🏚，国际地位下降，港元眨值等巨大灾难，就只为自己想“立功”回到英国一家团聚👨‍👩‍👦‍👦。可惜国家并不支持🙅🏻‍♂！

🙏🏻🙏🏻保民生 抗修例 稳经济 你我有责
保卫香港行动，就由今日开始！🙏🏻🙏🏻

咁孫中山要推番清朝都係錯

Same，老母文革後嚟香港都係反共
呀婆都係，直頭話日治遠好過中共，可能咁樣連大中華情結都冇，成日話港獨冇問題
反而老豆喺香港出世不過極親國民黨（不過係反共大陸嗰隻）

你同佢講『咪繼續支持中國囉，流彈射撚死埋你再俾坦克碌你個仆街就岩啦。最好而家死埋返去住呀』

同佢講唔去就唔使返香港

攻*

以為自己開post

❗️❗️❗️请注意❗️❗️❗️
美国已宣佈，恶法一旦通过，美国将取消香港关系法，港元脱勾，楼市危在旦夕，不能被林郑利用，不能被打跨，一定要停止恶法🚫🚫
🙏🙏请轉发给你身边的好友，不要再意气用事，大局为重！！

快d send 俾你老豆

一係你話同朋友出街唱k得唔得，最多真係去k房影張相

大不了咪唔返囉
我都試過比人用同一招趕走過

感同身受到以為自己開po

生活左咁多年
TVB真係最大主因
可惜我阿爸識裝電腦
Del左個台佢依招唔work

我老母都係咁樣講，完全唔知點樣可以說服佢
佢話基本法保障咗50年不變一國兩制安守本分就唔驚
我心諗，政治撚講嘢幾時係真，不嬲都呃鳩人

Sorry絲打㩒錯負皮 同你處境一樣

講出去玩、野餐
應該唔會唔比你出下街掛

好簡單
停家用
攬炒

同佢講條例一過咗佢就即刻係支那既逃犯
可以扔返佢上去

咁你俾咗中央唔支持修例個張圖俾佢睇未

呢個我唔知啦

但我聽老母講啊婆都係日軍打香港個時’’返佢嘅大陸’’

個時真係周街餓死人
但係無計，打仗注定有一邊要抿滅人性為國捐軀

所以而家啲國家唔肯打仗唔係無原因

我認你做女

唔好比家用 攬炒

暗黑兵法
高質

訓我屋企

諗住唔同屋企人講去遊行只係話上朋友屋企食飯

全港各界人士反修例整合集中區 以便反駁「廢老們學生讀書讀屎片」論

個個老母都擔心㗎啦 但邊有得因為驚就唔出
呢個香港大家都有份

有愛多謝巴打

如果要住酒店pm我
幾百蚊出黎幫你比都仲有既

同我孖鋪

真係冇屋企返我屋企唔介意比你住住先

我都同老母嘈完
我同佢講論點 佢句句都過係有人收左錢

都係果句
如果要幫手
住宿 衣物 食物 叉電 少量金錢
即管開口，我幫到就幫
後生一代唔可以比班廢老揸住春袋，就放棄表達意見既權利

今舖真係兄弟爬山

同佢講屋企唔夠錢洗想去搵外快

Cls 完全同樣情況最後發現爭論係冇意義 唯有同佢講過朋友屋企幾日

Block撚哂佢地啲電話

你黎我屋企啦

我呀婆嗰陣住青島所以可能冇經歷到呢啲，對佢而言日治時代係完完全全正常嘅童年
唔同地方應該都因應唔同形勢而有唔同嘅經歷

絲得唔得

唔好話佢知你係去遊行咪得
話約咗班frd去玩

雨傘果時都令好多家庭破裂

最欣賞就係香港人有呢份傲氣 唔係有錢就屈服
點解我屋企人唔係咁

啱啊 上代 上上代為蛇齋餅粽而將自己政治冷感化
最後受翻嘅咪就係我哋年輕人

講句難聽啲 咁辛苦係大陸落到嚟香港
貪夠自由獨立福利好
宜家又搏命咁同化香港 咁落嚟托？

所以我哋哩一代絕對不能妥協
我哋每妥協一次就係將下一代推向墳墓再近一步

香港人加油！！

恭喜你可以獨立！唔洗番屋，就記得唔洗俾家用

唔好俾家用

動之以情：就算你唔認同我，唔當我係女，我都會當你老豆。
說之以理：唔係行唔行得正嘅問題，修訂影響香港優勢，吸引唔到資金香港什麼都不是。你請佢諗下當初點解黎香港？

要錢出聲 住酒店民宿先

話約咗人去街，食玩瞓屌

佢地又唔等我養嘅

same here 低級紅老母無啦啦起鋼
今晚住邊

佢就係啲仆街心態 以前歷史上嘅就啱
而家啲後生做乜都錯都係比人煽動
只要最後贏嘅係我地 歷史上錯嘅就係中共港共

“齋去唔洗企前線已經有美金收喎，老虎蟹都去”

咁樣可能會好d 你先搵下可信朋友接收你
如果真係冇，去搵酒店，呢到大把巴絲肯財政支援，我都肯。
最後最後先搵人接收，始終要保護自己為先。

我老豆老母都係。而家就黎家變

唔使同佢講去遊行㗎喎。不過佢唔信就要再諗

仲有盧偉聰呢？

百萬人同慶老豆節

問世伯咁愛國點解要落黎？

所以話呢 歷史係當權者所寫

你星期日搵到地方住未?

已經同老母嘈完，解釋左一輪都聽唔入耳
第一次當面鬧佢無知、冇讀書、無恥

依家佢晚晚叫我返去食飯
我都仲未應佢

我咁做只係唔想大是大非都退讓
加上佢係我老母，有責任屌醒佢

除非佢肯認錯

最簡單一句，你俾錢佢，叫佢上街日曬雨淋俾黑警打，食tear gas,俾人head shots,仲會有機坐埋監，你去唔去？

發覺我老豆同你老豆好似

但佢而家害緊你

佢本身係土生土長香港人？

但佢因為經歷過無數政治運動，成日叫我唔好公開表露立場，要夠圓滑先生存到，政治立場呢啲擺喺心就算，要口頭表面擁護共產黨，話共產黨好犀利

冇打算呃佢
我係去做啲啱嘅事 佢用屋企威脅我 錯嘅係佢

我老母都係咁

我都係咁講 ，佢唔撚信會有人拉我

輕鬆，比啲圖你轟吓佢，佢一定立即拖埋你出去行

弱智嘅救得一個得一個，要令佢哋成為我哋嘅戰力

時代變了 我唔想咁

情況相同！
我尋晚都同我老豆嘈
以前都好少同我老豆因為政見而嘈，佢又係大陸出世，票投民建聯，但從來冇錢收。咁撚鐘意大陸，幾十年前唔撚知做乜要偷渡來香港，我媽都係淺黃，成日串鳩佢咁撚鍾意大陸唔解唔返上去住。

尋晚本來同細妹傾開星期日點慶祝父親節，我話我要遊行，早d食。我細妹上星期已經一家大細去行左一次。本來之前我都忍忍忍，但早兩日見到黑警咁撚樣射學生，我真係火都黎撚埋！今個星期真係要出黎行

丫，我老豆一聽到遊行兩個字無啦啦黎料「話去乜丫，去來做乜，仲要話你都戇居o既」我即刻火都黎撚埋：「你就戇居呀，日日坐o係屋企，廢老」
我知咁講好撚不孝，不過果下火黎無計，因為覺得佢完全唔撚尊重人。跟住佢成晚食飯冇出過聲，食左十分鐘返左入房。

當時我個六七歲o既囡同外甥都o係度食緊飯，好彩佢地仲o係度玩緊。好彩佢地掛住玩，冇聽我地講野。

利申：四十歲廢中，被勇敢的年輕人感動

如果星期日完正苦都冇反應 老豆都冇面俾

唔知你出黎做野未
我女友自從畢業出黎做野之後，個老豆就成日問佢做乜唔考政府工
然後有次上佢到幫手搬野見到uncle，佢又問我，之後我忍唔住教育左佢半個鐘，講到佢呆左唔識應
通常佢地一味信晒D外人/content farm講既野，從來都唔信仔女講既野，所以我就以外人身分同佢講，迫佢聽

而家都變撚咗啦 唔係仲信中共呀嘛？

最癲係佢一句 你唔夠共產黨鬥 痴撚線

同我老豆一鳩樣

不過我生活方面仲要靠佢，所以今次出唔到

g 持你地‼️

屌點解我仲係學生

比咗港共佢都照撐

同佢講你支持修例
班學生一定係收錢
再附和佢政府做得好

所以唔可以比外國勢力入侵香港
出去和平表達意見

到時佢冇得唔俾

同你老豆講 再嘈你以後住硬老人院

真係五好意思我地收錢去中槍同食彈 #曲

正正經歷過，會有種絕望種子係心入面發芽
驚自己d仔女都會比坦克碌，想人地去反抗但唔想自己仔女都出埋去

預咗佢真係唔比我返屋企我就去瞓街
可以冇地方住但今舖一定要有骨氣唔撚讓步

69成萬百人一齊收錢？

台灣 國民黨係親中派。。。

已經訓緊天橋底

咁無計。
如果出咗嚟做嘢的話，唔返就唔返唔見就唔見。
啲老嘢成日都以為細嘅唔敢走
點都要畀啲人生教訓佢哋

屋企人政見唔同好正常
但唔代表佢可以阻止我去做想做嘅嘢 甚至用咁嘅理由威脅我唔比我去

都唔怪得佢，佢見住咁多年邊個做出頭鳥死邊個，自然個人生經驗就會得出呢種結論

我明呀 所以我無理到 走左出屋企

播咪得

有冇好心既有錢巴絲打可以低價租床位俾啲俾屋企趕出街既後生仔

希望再有下次傾計嘅話佢肯聽我講嘢
佢仲係認為香港有而家咁嘅繁榮係中共嘅功勞 我真係駁佢都廢撚是

佢要我畀實質證據出嚟支持呢個論點

廢佬個個都係泥句佢哋个代個個都被人強奸唔反抗（利申：屋企都有倆件俾人強奸左嘅廢佬）

你不仁我不義 我冇面比 最多大個唔L比家用 仆佢個街

過埋星期日同一可以組隊
比人趕出家門嘅一齊去租屋住 點睇都抵過單拖去住酒店民宿

巴打 我都係一樣
但係我老豆老母無講出口
但係我諗呢次出完去都係訓街多架啦
SEND哂長輩圖佢地望一望就算
心淡

香港都係你屋企

唔係佢地咁仆街
香港使搞成咁？
而家仲使閪聽佢地講咩

好撚感動
以前有絲話冇屋企返就勁多厹狗衝話孖舖 大是大非面前香港人真係好撚有愛 真係做兄弟

想揾地方梳洗過夜應該唔難
現場大把義士實有人幫你
真係揾唔到 引用我留言揾我

利：巴 真義士非狗公

就係撞正老豆節佢先屌鬼

小心有犬

你出啦 巴打 我搵地方你住

你當你老豆on9咩，點會唔知你去左69 612⋯⋯

睇下大家留唔留守 唔留嘅我暫時都仲搵到地方

你想佢聽你講野，首先你要聽佢講先，你越想說服佢你就越要清楚佢諗嘅野。

相信佢講嘅香港繁榮係講緊經濟方面，中共絕對有貢獻，但係點解佢要令香港繁榮，因為香港有佢嘅利用價值，佢亦都可以係香港身上搵到錢。

其實恐共而唔反抗，我反而覺得無所謂，
最ON9係無著數收都盲目支持政府。

去fd屋企訓住先lor

林鄭兩個仔加埋係節約

我都係第一次同屋企撐到咁行
大是大非 我地有責任有義務
本身啲大人唔企出嚟 要我地後生嘅幫佢地擋彈已經有問題 而家仲要因為我為佢地出力而屌我 冇撚得退讓
5年前雨革我仲細 出去湊熱鬧都比佢地屌到傻 我認嗰時係抵屌 但今日我都大個 有自己諗法唔係on99人出我出 我都有想守衛嘅嘢

唔好咁諗，你有冇諗過點解佢冇講出口先？唔想同自己仔女鬧翻定係咩原因？

個個紅底老豆都係咁

埋沒良心 同喺大陸有乜分別

點樣可以理性講解俾屋企人聽要反送中
樓價會跌 港幣眨值？儲蓄隨時冇晒？

佢無對住我講
但係有同佢個D FD講打得好啊 打死D暴徒就岩
我心諗 我岩岩先係果度....

佢地唔係紅底，係無知

發夢見到9/6同12/6都有出，12號仲企得前，食咗催淚彈，翻到屋企老母已經黑我面。
老母前排仲講黑警只係執行職務，已經試過長篇大論同佢解釋單靠和理非冇用同點解我地要出黎。
今日同佢講星期日會出去，佢就話有外國勢力介入點點點，仲話9/6有600萬人冇出黎。
然後我比佢睇有位手無寸鐵嘅媽媽對住成大班黑警條片，佢眼尾睄咗兩眼就算，之後就上wechat睇高志森屌示威者同外國勢力介入啲片，嬲到我即刻鬧佢一句就衝出門口。
依家搵緊邊條天橋底好瞓啲

個個大人都好似你咁 就唔洗靠班後生同小朋友出嚟食彈

話去行街 佢知鬼咩 一係話去支持

唔夠鬧又點 如果咩都要搞打先做 香港冇撚咗好耐

你老豆梗係唔想你出黎喇…
星期日父親節，係醒目嘅就星期六同佢慶祝左先！

come my home
有房多

你淨係靜靜同佢講一句
「嗯，明白，你第時老左，我會送你返去大陸老人院」

佢肯定驚撚到瀨屎

唔使訓街
仲有好多絲打幫手，亦有好多同路人
總之就唔可以認輸！
咁多義士捱棍捱臭蛋甚至被人拉，每個人肯犧牲少少去達成目標點會唔得？

每個case都唔同
我屋企都有聲音, 最主要係擔心

我都有時好煩, 暫時方案係同佢講清楚情況, 去到實際會做咩, 確保自己安全唔會送死, 同埋定時候update佢地咁 (其實我地成日都上網update資訊la, 定時update下佢地等佢地放心應該唔係難事), 叫做勉強頂到, 但佢地其實都唔太支持

各人有各人難處la

我聽到都急急地屎...

其實點解釋佢都唔明的話，唔好講咁多野，攬一攬佢，同佢講聲我會小心會唔會更有用

廢中廢老係咁

你出
遲早佢會原諒你
你唔出就後悔一世

咁多絲打

去就去，唔好同啲老嘢噪咁多。
佢地反對你唔好出聲

哇屌 你老母咁撚醒嘅
成個社會都變哂啦 邊洗證據

佢地成日吹奏國家美好，唔會呃自己
但每次一講叫佢返大陸住就收聲
佢地骨子裡都知中國咩料咩事啦
有時唔知佢地撐中國係為咩？
純粹因為國家係自己既面子？
但我一啲都唔覺得世界有俾面子中國
反而係醜到出汁

同佢講，北京本來部署支持國民黨上台
本來已接近得手，
舊年民進黨地方選舉已pk
今年林鄭一搞，
小英反cup，
台灣已經完全無統一希望

反送中係嘗試證明香港仲有自由
吸引台灣同胞

屌我都係
下下都用呢樣野黎威脅

屌如果我有錢可以自立門戶
睬佢都有味
我唯有做下後援

好呀 推翻同唔推翻已經係雙贏

老母話出去危險
但我都信出到去各位兄弟係會互相照顧
當然唔係要人地保護返我轉頭 但見邊個跌低就搵邊個起身 幾多個出去 幾多個返嚟

今日喊住屌返老母轉頭
：你估我地冇試過和平？我地103萬人出黎呀！！而家係政府唔聽呀！！係邊個迫我地呀！！

佢即刻收咗聲
但唔肯面對事實，屋企人已經send左youtube片畀佢睇
唔肯睇，但就係咁屌學生

跟住呢，應你一句點解當初唔送你去孤兒院？解決到個問題？

細個瀨屎咪又係佢幫你抆

有冇唱聖詩淨法佢？

我地呢一代對你地唔住

唔係

我屋企人都係咁
叫我唔好搞咁多事
老豆又醒水到乜咁 好堅持自己愛國既立場
一出長輩圖又屌7我
最後其他人一人加把口都係要敗走

有冇興趣一齊租屋

同我老豆一L樣！
係咁話，
多你一個唔多！
你又唔做前線出去做咩？
不過我決定唔理佢！
星期日照出！

差佬武器升級，我地裝備要升級，只有人數夠多，裝備夠強，先可以贏翻香港
挨打，都要唔痛地挨，都要有反擊能力
裝備表:

擔心嘅 同佢報定案 應承會保護自己就得

所以我寧願瞓街

老豆都算
我阿哥都撐六四
佔中嗰期兩個成日話要請解放軍落嚟殺曬班暴民
兩個輪流飛機

或者你地試下平心靜氣咁傾下
你唔好強逼佢支持反修例
而係表達比佢聽 你既立場
你想爲自己支持既正義去遊行
講出你唔係被洗腦/收錢
你係理性分析過 想支持～

住得喺中國 或者撐中國嘅大多都係冇腦冇主見 一係就冇良知

我覺得淨係以遊行黎講，佢無得唔俾你去，遊行示威係經過入紙申請，安全而且合法
再者，佢屌你個啲無理說法就由佢啦，佢個腦係紅既，講乜都係咁，不如諗下身邊既人，你同佢地先係未來係香港生活既人，未來既希望

借位 依家非常時刻
唔好再推無意義嘅post
我唔想知田蕊妮有冇比中國封殺
我淨係想知616有冇點解多人知

總有啲死硬派

要有人先prove到係和平

叫佢趕走你之後, 立刻死返去中國住

無人叫佢生個仔女出嚟。

唔願意接受現實 唯有有不停詆毀對家

就算結果佢都係唔講道理 唔諒解你
但我覺得作為一家人
你都要繼續表達你所想比佢聽
加油！！

唔好咁講 每個人都有自己包袱
只係可以做到的話請大家都要做多啲 唔好淨係做鍵盤戰士

唉屌我都係 send完長輩圖老母就叫我收聲

前日就已經比人趕左出街

星期日見！

RIP 睇黎樓主要自己生活

其實佢地坐係屋企講呢啲有咩意思，殺既又唔係佢地，咁夠膽係到講叫人地殺人，佢唔試下行出黎叫我支持修例，睇下啲差佬捉唔捉住佢黎打

已經理性同佢講 完全唔奢望佢轉軚
但佢一味屌我出去就係錯 反送中反政府就係錯
係咁炮轟話我比泛民洗腦騎劫
同佢講咁多真係冇用

講下姐，到你真係唔翻屋企一頭半個月，佢地實會擔心嘅

大家唔好見父母一同你唔同立場/反對你
就即刻起鋼/無視父母
慢慢表達你既諗法比佢聽
其實佢地都係擔心你地
你地調返轉諗 見你地睇住個仔女食催淚彈
都會擔心 所以慢慢同佢地溝通
最緊要講出你既諗法
就算佢都係反對
但心底入面都知道你既原因/諗法～

呢啲老豆要斷絕關係

推 大家關心我都要關心埋香港
星期日見

出去啦，支持你

咁都無辦法了
你講清楚左自己諗法就ok了
繼續堅持自己既正義
加油～

簡體字唔該

我都係，情況完全一樣

你老豆係咪我個同事呀 覺得佢個仔好可憐

佢地每次第一句都係 對你好失望

問下佢係咪殺人都撐，企起度冇做啲咩就打頭，死得癱得喎
佢地唔係好興屌美國佬個個有槍嘅咩，班爛仔同美國佬醉左嘈完交拎住槍岀街一撚樣
啲槍擊案個個都係帶住仇恨去做嘅，咁即係一傾唔埋就個個都要死

咪話星期日去行術

通常呢d親中觀念已經植根 本人老豆都係
好難同佢講道理 日日睇大陸微博d消息就當係真 完全無批判性思考
不過亦都唔可以怪佢地 始終教育程度低 所以只可以盡力做好自己
但係如果佢阻我出去 佢可以當生少我一個

去我到訓

唔好啊
唔好對方一同你唔同立場就即刻起鋼
唔洗強逼佢地認同你既諗法嫁
咁同父母逼你地愛國有咩分別？
講出自己感受就夠了 唔洗逼佢地

我老豆老母都係咁
話咩收撚咗錢 美國背後支持
建議由得佢地9up
自己做自己想做嘅嘢就得啦
照樣去發夢

加油💪🏻
支持你

長輩圖真心有用
遊行都危險
612叫咩

呢到大把屋借你訓 唔洗墮落到訓天橋底

而且我唔信你老豆真係唔比你返屋企
佢都係擔心你嚇下你姐

你呢啲case長輩圖有用呀 星期日多佢地兩老都好

政治可以唔同立場
但道德都冇撚埋 你係咪可以接受到家人支持殺一個冇傷害其他人嘅人？

我老母岩岩send 俾我

之後我就冇覆了

佢都唔係擔心而屌 係屌我反送中反政府
得我一個女 我都唔撚信佢真係會以後唔理我
但今次我點都會出 佢當呢幾日少咗我呢粒女都得

老母識spanish 應該都唔係啲守舊廢老呀

慶幸自己有個咁既老豆

咁每件事都緊有正反立場 唔好太過偏激亦冇需要嬲
冷靜D無視你老豆就得 必要時報平安
自己搵伴去 執生 小心

星期日見

睇佢老母寫啲野應該係擔心安危而唔係奶共

國教果陣都同屋企攪到好殭。依家學識左扮對雨革、魚革同送終唔關心，偶爾先彈一兩句過左港紙變廢紙，經濟會玩完同死啦，遲d去旅行要簽證之類，希望慢慢洗佢地腦

問下佢中共長征班友係咪畀毛魔行用同洗腦咯

可唔可以分一半個老豆比我

你出左長輩圖未啊???

死廢老，理得佢

我老母大陸出生 現已移民spain

可能係文革間接受害者，對所有政治運動都好反感。同佢傾多兩句，了解佢點諗。
都出左兩日，星期日孝順下老豆。

有時要對長輩強硬起嚟，佢哋奶過嘢先有機會識收

始終有一日，係要話唔返屋企就唔返。數以年計唔見面，之後佢哋先識收

偷偷地去囉
佢地鬼知咩

下年立會投票年，係時候儲定錢請自己個藍絲爸媽去旅行

老豆理撚得你安唔安全
一睇CCTVB 見到一大班人就會覺得係衝突

同佢講而家三十而立係博殺期
而家唔做幾時做

我老豆老母都係 太頑固 叫我死左都咪撚害佢地

唉 我都係

我諗你老母真係擔心你姐

阻大家一分鐘

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

最緊要係唔比佢知出去係去遊行
比佢知左咪返去嗲兩野
老豆咪又係心軟
BB出世養到你大
真係唔比你返屋企咩
再唔係出面訓兩日麥記
揾個老母幫手嗲兩句
咪又係返到去

星期日多一個都好多 出我就出硬
佢係盲目撐中共嗰啲廢中嚟

然後就屌鳩我出去做暴徒

女仔一定有人收留你
去啲hall門口問吓啦

（請廣傳）撐黑警/撐送中黑店名單

脫離父子關係，養埋呢啲垃圾老豆JM9

真心想知點知啲人咩國藉?係咪要申報?
689個英藉係唔做之後攞??

唔洗理佢
五年前我老豆都咁講
我呢幾年日日照返去但無同佢講過嘢
當佢透明就得

同我老母一樣
佢話反抗有咩用 回歸後香港=中國
又話所有野背後都有外國勢力介入
政治野唔到我地平民理解

正常你老豆係大陸做野無可能唔知大陸啲仆街野 尤其做生意 我屋企人都係一樣。。我覺得係佢覺得無得鬥又走唔到 索性投共算 其實你應該同佢傾下 問下佢點解撐共

原來之前有追開樓主個故

唔返咪唔返囉，香港地又唔一定衰到瞓街既

掉返佢出去街，同佢講你都唔撚洗返嚟屋企

而家啲hall安全咩

呢個又嚴重啲既...

大嗌餅餅

我都想同羊仔行街

你老豆有私心 星期日父親節

五年冇講過嘢？

答佢
香港是我家，我唔會離開我地屋企

我早幾日同佢講
我日日都上網屌鳩中共既
你記著第日我比人送中你無仔送終記得多謝黨既大恩大德
佢一粒聲都唔出

我都想心平氣和同佢傾呀
明明佢好撚醒 冇理由睇唔透中共啲衰嘢

[返送中] 放工時間了, 懇請大家千祈唔好用Air Drop四圍傳長輩圖

1. 話返教會唱聖詩
2. 話去做義工派熱狗
3. 話去遊行不過係跟藍絲 , 強調有錢收既

好暗黑呀...

要拉人 我地呢一代香港出世嘅一定比佢地拉撚哂先
日日上網屌鬼 實比人告顛覆國家政權

安全過有個奶共老豆既屋企, 至少

有人非法禁錮

啱啱都收到

搞唔掂既 黎我屋企

求其用wechat send反送中messages俾佢，體驗陽光司法

絲打去我度瞓

以為自己開post 琴晚去左同學hall瞓

我老豆自己都知中共既手法
但係都係食古不化
成日覺得你唔出聲咪無事
死廢老

先從老母入手 再靠老母幫手一齊用愛感化老竇

報警睇怕比人拉嗰個會係我

老母唔應我家變啦今舖

搵個FRD屋企住幾日
唔好俾阿媽搵到你
不出3日你老豆就會俾你老母屌到仆街
之後你第4日就可以用皇者姿態返屋企

如果你夾埋啲同原因受影響嘅人租屋我sponsor傢俬，其他有需要都盡幫，加油。

塞1000俾佢叫佢出埋黎
廢老係錢面前就最誠實

呢啲圖要整多啲，齋文字佢哋唔睇

屌 以為自己開post
講啲嘢一模一樣
係講個個變左老母

我老豆話
六四屠城係政權逼不得已既做法
警方要開槍襲警既示威者
香港既自由法治從來冇受損

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲散老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

㩒錯負評，sor~

send 埋依兩張俾佢睇

絲打咩區

點先可以令星期日遊行唔好再變69遊行2.0

到時夜晚個個走晒 淨低嘅義士又被強制清場加上體力消磨

但今次唔同嘅係 會議隨時開始重開 朝早清場後一個鐘再公佈重開

到時將神仙難救

好撚明白，我老豆老母就喺啲終極撐中人士
總之乜都喺美國最壞，講極都唔撚化
所以都廢時再嘥口水

同我情況有少少似 好彩屋企人依幾日去旅行 (唔洗屌佢地咁都有心情去玩 唔喺到嘈仲好)
樓主如果真係俾人趕 我應該都可以借到床位俾你

比屋企人屌到痴線 話去左=家庭破裂
所有人收錢 比美國收賣 唔比去 去左唔好返
我唔會理佢地 樓主你有好多同路人 唔洗驚

咁大個人去邊唔使下下報到掛,話去friend屋企咪得囉

都係嗰句,除非你諗住搬走,唔係的話硬碰無意義

你同我情況一樣

痴線大陸狗批鬥時期都大義滅親啦
你以為佢唔會報警啊

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

真係連登有愛

佢個腦就受損

拎佢部電話用we7 send長輩圖
然後同佢講
我地已經企埋同一條船啦

好心酸
老豆口口聲聲話想屋企人平平安安
但同佢解釋條條例又拒絕接收
又話唔鍾意政治又剩
叫唔醒佢

就係一味拎無用呀無好處晒9氣 黎講
前車可鑑 03年既遊行結果又當睇唔到聽唔到
所以平時返到去都廢事講已經

Thx絲打，我已經搵到人投靠。
記住唔好因為屋企人反對而放棄做正確嘅事

如果講一兩次佢地唔聽 唔洗再講落去 你講十次佢都唔會聽
叫唔醒佢都好 自己唔瞓埋一份就得

兇你姐 我就唔撚信佢咁絕

如果你真係返唔到屋企，我比錢你訓一晚時鐘
因為我自己都無乜錢講到你去住酒店

淨係睇到啲失敗例子 唔願接受抗爭係會成功 不停打擊我地
佢地想安於現狀覺得安守本份就冇事

That’s good
你都係 屋企未必明白我地做緊啲乜甚至會反對 但我地知自己做緊啱嘅嘢就夠 終有日香港會多謝我地

咦我老豆都係咁講

［by my boss]
有感於有同學話唔識同屋企人辯論, 甚至有同學因被家長禁足而垂淚.

加上港大調查顯示, 兩高一低(高學歷高收入低年紀)是反修例主力, 而兩低一高(低學歷低收入高年紀)則是撐修例主力. 建制現在似乎收一收兵, 但佢地未必真係放棄. 而係想慢慢透過CCTVB集氣. 因此, 我們不斷在FB/IG/SNAPC/TELEG等同溫層自HIGH是沒用的, 我們要靠自己把口打贏CCTVB.

以下是同家長解釋常見的REBUTTAL, 希望幫到大家, 但請記住8個字, 說之人理, 動之以情, 論點必須配合誠懇而非高高在上的神態, 先係最高境界:

Q 修例可以送陳同佳去台灣受審:
A 不, 修例內容講明要中央機構申請, 但林鄭自己都答唔到台灣的中央機構係邊個. 台灣亦早已表明唔會UNDER逃犯條例同香港傾引度. 所以根本處理唔到呢件案.

Q 要伸張公義, 香港不可做逃犯天堂.
A 但修例只包7年以上罪行. 所以大劉劉鑾雄貪污都唔使送去澳門. 咁係咪真係公義、真係唔係逃犯天堂? 而且, 假若將來真係有境外兒童色情罪犯逃來香港, 但因罪行不超過7年, 其實都係罰唔到. 達唔到政府講既公義.

Q 反對者根本逢中必反
A 我地只係希望撒回. 作公眾諮詢, 慢慢傾. 既然處理唔到陳同佳, 政府做乜要咁急? 中國駐英大使都話, 中央從冇叫過香港修例.

Q 你冇犯法, 怕咩修例? 條例同我地99.9999%人都無關, 做乜要反對?
A 反過黎講, 條例對我地99.99999%人都無好處, 點解要通過? 而且梁美芬同林健鋒上個月都賤價賣樓、本週有財團買地撻訂、今日都有新股撤回上市, 行指呢幾日都跌左成千點. 仲俾美國藉口去搞我地. 有弊冇利, 點解要急急通過? 所以講到尾: 其實修例對邊個人有好處? 政府都答唔出.

Q 扔磚暴力, 抵俾警察打.
A 有人暴力, 可以拉個D人. 但警察清場連記者、牧師、坐在一旁的人都打, 又啱唔啱? 警方既行動已經證明權力好易俾人濫用. 所以呢次修例係有危險既.

Q 廢青收錢搞事.
A 我俾500蚊你去擋子彈, 你制唔制? 廢青連500蚊做一日麥當勞都嫌辛苦, 點解有廢青肯收500蚊去擋子彈? 唔合邏輯.

Q 政棍洗腦, 送後生仔去送死.
A 咁林鄭同建制派又係唔係政棍? 政唔政棍, 都係觀點與角度, 林鄭同建制派明知年輕人唔中意條法例, 100萬人和平示威完都唔理. 堅持要急急通過法例, 係咪佢地先係送後生仔去死既政棍? 而且6月9同黎緊6月16都係和平遊行, 冇人叫後生仔去送死.

Q 成件事根本就係外國策畫同煽動.
A 咁驚外國煽動, 林鄭月娥老公有居英權, 兩個仔都響外國, 佢接受TVB專訪自爆兩個子暑假唔會返黎香港, 佢係咪先係最可疑嗰個? 而好外話有外國煽動既建制派人士, 其實自己或家人都有外國護照.

大家加油. 要向CCTVB反攻. 搶長輩的民意.

我後面位老師打的

打漏左forward

加油絲打
btw有個咁嘅仆街老豆真係惨

堅持到底

搵個frd屋企住幾日
實有frd屋企人唔係紅底嘅
你住返幾日唔返屋企
睇佢驚定你驚

如果真係無辦法 就做文宣啦
自己情況許可最緊要

同樣情況 取捨唔到 真係家變就仆街
自己都想支持下 唯有不停轉發消息
希望有唔同人睇到

我比人拎菜刀門禁...
用apple都比人屌

同佢講 星期日遊行老少咸宜 親子活動黎

痴撚線有冇咁親中 親過親生仔

其實我一直都唔明點解班撚樣會咁鐘意癡實中國

你問佢咁班後生收幾錢呀
佢講幾多你即刻俾佢

然後問 x$啲人就願意俾人射爆頭
x$啲人願意坐監？ 我依家俾x$你
一齊上前線囉

我屋企隨時歡迎你

絲打
我都面臨過同樣情況
有野可以問我 同俾少少意見

佢意思係叫你留守政總, 做前線勇士, 成功之前都唔好返去

我女朋友個老豆都係咁講
又係話班後生比人利用，又話美國特登搞分化點點點
佢老豆前排先送左層樓比佢，佢話唔想同屋企人作對。
我真係唔知點屌醒佢

同我老豆講既野一撚樣

大義滅親囉咁

肩肩！！

Send埋伍公子條片佢睇

可以收留你一日半日

政治立場唔同
唔洗格硬黎
自己出就得

我地唔係共產黨 唔洗洗人腦

搵間旅館住住先，一晚都係幾百
唔夠錢，呢到好多人可以資助一下義士

我屋企都紅底（兩老）..覺得做咩要去..逃犯條例關我地咩事..到時又案底又受傷..好無謂

我當場回覆話呢度係我地嘅香港..係我要生活嘅香港！我地有權去選擇未來嘅生活..而唔係好似你地咁窩係屋企好似睇戲咁睇！你地老啦唔理呢啲事我可以瞭解.但我地仲有成世人流流長生活係香港..唔想咁就一世
後尾同你一樣..佢叫我唔好返屋企..當生少個

我惱到話咁你預冇仔送終啦

利申：屋企兩兄弟..都係有去參與6.9...612..
雨傘個時得中五..屋企阻止但都去咗（個時同樣係咁嘅情況..一個禮拜冇返屋企..去咗朋友屋企訓）
今次已經長大..有獨立能力..屋企人點講都冇可能阻止到我去..同埋預咗呢段時間唔返屋企

我屋企有吉房，雖然我住得生卡啦，但係都企理嘅

餅餅小心點啊

你用now 果幅cap 圖啦，話大陸冇指示過

係林鄭自己亂咁搞搏上位

梁美芬同蔣麗芸都想轉軚

求圖

唔撚洗驚，佢靠嚇。
佢做得出都唔見出有幾錫你，唔比家用佢睇佢點撚樣。

嚟我屋企收留你

撐六四可能因為支持中國發展經濟脫貧
講到尾：錢！
你試下用撤資推跌樓價果D長輩圖

扮瞓嘅人係屌唔醒

層樓都到手咯唔撚洗理個老豆啦

唔奢望佢會轉軚 起碼唔好阻我先

咪即管趕我出門口 我唔怕瞓街
一個星期唔返歸唔聽電話睇下我老母同呀爺呀嫲屌唔屌死佢

乜圖都試咗啦

同我呀媽一樣
一睇新聞就咁講
呢幾日完全唔想返屋企聽佢講野

真係唔掂果陣，比個轉數快號碼嚟，相信好多人都會幫手

又唔返大陸住，死癈老戇鳩

痴線，個個廢老(包括我老豆老母)d 對白一能樣

我老豆同你老豆講埋同一番說話

係呀 每次同親d廢老講返中國住囉講到咁好
班廢老就冇聲出
好在我屋企全部人都冇企錯邊

如果星期日唔出，可能冇咗個屋企

一講到返大陸住佢地就收哂皮

話衝頭2500搞事1500

我由細到大已經同屋企人政見唔同嘈左十幾年，依家咪又係咁，最多唔交流，一講政治議題就激撚到佢跳起，財政自理，退休咪食強積金，一個仙都唔會比

唔係，佢地會扮後悔來了香港。話大陸D安老政策好過香港。咁佢都無左D福利，就只好留港。

我只能曲回：小熊萬歲

經過雨革平時同老母都有共識唔再喺屋企講政治 今次老豆無啦啦戚起條筋

係返教會